大家點睇D風水神棍借撞車悲劇去刷存在感??

[url]
頭先碌tg group有人forward...
平時唔準果陣又唔見你講返
btw report左呢條友個page了

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

我都識批班風水師會批年尾多血光之災

屌佢老母
E d 就係正宗人血饅頭

其實今年土克水係易有交通意外
不過好難準確睇到邊日同邊到
所以出黎抽水真係好核突